集中火力714啦

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

我無野講

推到全部人睇到幫推

推

遍地開花

運動需持久集中

接落黎D文宣傳單要多D講燈柱同社會信用系統，要合埋一齊講

盡快定立 比文宣可以有時間制作 同埋係網上大肆宣傳

714的宣傳要大力推

7.13 上水
7.14 沙田
7.21 金鐘

宣傳 推post 已經少。大家可唔可以幫推相開post到頂置同熱門。主線任係運動同革命。